Field Name	Field Description 	Field Type 
PERMNO	Security Unique Identifier 	bigint 
date	Date	bigint
TICKER	Stock Ticker	varchar(80)
PERMCO	Company Unique Identifier	bigint 
CUSIP	CUSIP	varchar(80)
DLAMT	Delisting Amount 	double 
DLSTCD	Delisting Code 	bigint
PAYDT	Dividend Pay Date 	bigint
RCRDDT	Dividend Record Date	bigint
DIVAMT	Divident Amount 	double 
FACPR		double 
FACSHR		double 
NWPERM	New Issue Unique Identifier (for delistings) 	bigint
DLRETX	Delisting return without dividends 	double 
DLRET	Delisting return with dividends 	double 
BIDLO	Bid/Lo price	double 
ASKHI	Ask/High price	double 
PRC	Average price 	double 
VOL	Trading volume 	double 
RET	Daily Return 	double 
CFACPR	Factor for adjusting share price for splits	double 
CFACSHR	Factor for adjusting share volume for splits	double 
OPENPRC	Price at open 	double 
RETX	Return without dividend 	double 